有美屍，冇窮人

四場既美屍對家 全部都贏盤

多謝散步球王